美斯賽後被隊巴留在晏菲路

好慘

輸撚到尿都痾唔出

屌你老味

輸到4:0嗰時已經瀨晒
仲邊有得屙

佢個口真係屌你老味

hijo de puta